小過三次便算大過一次

大過一次便算小過三次

打過三次丁算扑過一次

扑過一次便算丁過三次

小便三次便算大便一次

屌你3次等於屌你老母1次

屌你老母1次等於屌你1次

屌你老母

痾三次尿 = 痾一次屎

所以我讀書果陣從來唔小便

大便呢？